%表題   ルーチンリスト
%
%履歴
%\Drireki{
%         12/12/20 辻野智紀 (html -> pdf)}                 &     \\
%        }
%
\section{ルーチンリスト} \label{misc.timelib.list}

\begin{quote}
\begin{tabular}{lp{10cm}}
  {\tt DclGetTime}     & 現在の時刻を求める. \\
  {\tt (TIMEQ1,2,3)}   & \\
  {\tt DclFormatTime}  & 時刻を指定された \\
  {\tt (TIMEC1,2,3)}   & フォーマットに変換する. \\
\end{tabular}
\end{quote}



* 括弧の中は, 対応する f77 インターフェイス名.


